[756]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(416) 聽歌啦大家+代開PO

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
好きと言わせたい

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

奈子hoball

收皮啦你

清鈍撚nako

巴絲嘅應援活動

應援：李佳恩+許允真（失蹤人口）

Credit to：
康美娜巴
神崎次郎巴
Miyu巴
Wemedy巴
19216811巴

應援：李彩讌

Credit to：好多人

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙mail度講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

迷你二輯[HEART*IZ] 專輯配置

WIZONE 會然招募

IONE mail

好重要：你要買咗code先揀到人，而且code買咗可以任轉成員，eg你今日想睇娜B，但係買得一個code同埋本身已經揀咗其他人，可以喺受信成員嗰到再設定娜B，所有唔係信用卡嘅嘢都要預先入返錢，如果唔係佢會自動取消訂單。

mail嗰到其實android嗰邊，幾個方法裝app

一係用我po出嚟嘅嗰個apk

一係直接用日本區AC down

比錢嗰到，正路你裝完就咁會係港元顯示，不過好多時候㩒入去會變咗美金比錢，依個情況你個非日區AC就算有餘額都冇用，因為地區貨幣唔一樣

解決：用tng（如果你冇信用卡），play會當你係信用卡照比

如果本身有日區AC嘅就唔洗講咁多大家都識買卡/用信用卡/tng比錢

IOS訂mail:

1. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，買日版itunes卡，入落日本apple acc 直接課金
記得係要日版itunes

2. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，down ione mail app，再轉個acc去香港，再send email去香港apple話自己用信用卡買唔到野，佢整一下就得，不過唔可以再用依個acc更新ione mail app，要再開一個新日本acc更新

3. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，用JCB卡直接課

介面

依個好重要，萬一有咩冬瓜豆腐你部機出咗事，你就係靠佢恢復本身嘅訂閱

課金揀成員，如果你冇code，要喺粉紅色信封嗰到買

如果你唔想再訂閱
Android嘅話

吹奏蛙hi 04

lm

食緊宵夜留名先

留名

黑巴好波
負皮macy

帶權F隻豬同069嚟報到

LM

你幾時又改左名

沖個涼誤中1000 多謝黑巴代開post

留名

叡娜員瑛同大家講聲早抖

會然招募已經過期 我del咗 下個post開po巴絲記得改template

csl

ホットパンツが大好き

無公仔啱size奶 唯有召喚舊圖

正常交流嚟 唔cs

my wife lm

呢個新髮型終於令佢似返實際年齡

好可愛
不過驟眼睇以為櫻花黎

我第一眼都認佢唔到
仲諗緊我有follow呢個人咩？邊個嚟？
睇一睇個名先知原來係佢
瀏海無咁重，望落減齡咗

新歌，03，04好似我十年前聽開嘅R&B+pop
聽full ver先俾到分

你好痴線...

同櫻早d訓等睇聽日show case後記留名

nako好可愛 jinja jinja very very very可愛 真人可愛過上鏡
但好少part

突發 編舞流出

人生巴咁夜唔訓 仲係到推po

01有D似oh my feel
02 似la vie en rose feel
日文譯韓文個2首夠哂大路依然好好聽
肥hi同蛙作詞個首04係新歌入面好似最岩我口味
係showcase / remix stage / 頒獎禮/ concert 加埋舞台效果應該巧正

訓唔著揾下ione野睇

其實點解唔翻主打反而譯另外兩首

掃了一眼DC和官咖都在說好聽，各種循環試聽中

Rap God娜B

可能想主打專攻日本or遲下再譯

收工留名，我頂唔緊了

03有少少John Austin feel
04有少少claude kelly feel

首主打隻舞應該會幾正
好多高潮位 高音都多

肥hi真心瘦哂
好心果兩位話減肥既學下人啦

今集愛回家
(11/10)

yw

錯grammar

威仔rap god

老實 上次好聽啲

歌只是二線團，未有突破。

人帶歌

肥秋：”隻歌根本唔重要，求其有聲就有人買”

歌只是輔助

人才是重點

rollin’ rollin’ rolling

手卷絲

聽埋成首歌先啦

雖然就咁聽rose好聽dd

希望今次啲打歌服設計得靚啲

我都覺得係
感覺幕後唔夠野心做D爆既歌
可能佢地真係唔驚，賣樣就夠

蛙件得佢carry到嘅綠色衫

上次MCD真係幾肉酸

個個都ok

早晨with阿妹

唔講以為有全首流出

今日唔上twi

燈緊ja

我po俾你睇

no weibo
no twitter

新單解禁

權

娜

蛙

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

完

用意志頂住唔瞓

咪係囉 個個都變哂分析師

尋夜點零鐘被樓上個bb喊聲嘈醒後訓唔返留名

kwizones saying the music & choreo are amazing

羨慕妒忌恨

第四頁黎明之一到春天就好想不停咁瞓覺

究竟係個BB喊得大聲
定係你哋屋企隔音唔好

佢又開窗我又開窗嘛

咁個BB喊得好大聲
我平時只會係警鐘聲響先至嘈得醒我

我係一年4季都好想不停咁訓覺

唔止大聲, 仲喊左好耐

容俊

韓飯岩聽就得 咁就要努力刷音源

cutecute

有個少時老飯去左睇

【回歸秀錄製Repo 1】
· 先錄了新主打！！錄了三遍，個人覺得歌是好聽的，比起辣味肉絲更清新的感覺，副歌旋律很洗腦～ 編舞走位依舊華麗！後面的韓飯讚歎連連！
· 打歌服是薄荷藍綠色系的薄紗，然後上面亮片（？），閃閃的，每個人都像精靈罷了 🧚🏻‍♀️
· 舞檯佈景CJ爸爸花了不少錢，在台上造了好幾顆櫻花樹和紫羅蘭，後面柔理高音部分的時候櫻花花瓣噴出來，大家美到哭泣
· 第一段副歌的C是小圓和hi，第二段的C是nako和小亮
· Rap部分是玟周和清純
· 宮脅咲良唱第二句的表情，絶了

肥妹出頭天

wizone said they got in their at 6am and left 3 hours later around 9 am and they only actually recorded 30 minutes worth. and violeta was performed 3 times.
this is probably why the 6 am crowd is coming back at 2pm for another recording
_______________
The last part has annyeongz > yuri's high note > minjoo stays as the centre
_______________
It's confirmed. Minju raps!
_______________
small 🐶 ponytail 🍓 hair tied a little lower than ponytail big 🐶 🍨 hair tied low 💚 pig tails
(((屌你呢段睇撚死我

如果係真就好啦
JLINE終於多返D PART

上位啦上位啦

"Our minjoo sings in the beginning, the raps in the middle, and finally she stands as the centre at the end"

真係蛙rap

好似幾個REPO講既野咁唔同
算啦等多幾日睇正式

‘Chaeyeon’s choreo is so powerful even when you can’t see her that well, you can see her dancing hair’

保密協議係咪唔包repo

cj爸爸終於肯捧下hi 好笑既係下面堆留言係咁問櫻跳舞個陣有無被人擋住

今晚睇住佢摺

其實點解會咁問

Nako都係少

被其他mb擋住 佢地咪覺得櫻係洗腳
唔係好理解佢地諗法 定係班日飯唔知韓團要成日走位

唔信囉

係咪當人on9

屌
應該唔關日定韓飯事
班人係戇鳩覺得唔可以比人擋
最好由頭到尾都企中間其他人圍住跳舞
好似黑洞gif咁就唔會擋到

就算經常性係最後 只要有幾秒鏡頭俾櫻都夠做

可能d極品唯飯係盲目d,總之有一秒粒星唔喺自己面前中間就覺得接受唔到

不過係本命既話實有濾鏡覺得佢part唔夠多 都係睇cb show先知

其他mb飯都係問首歌好唔好聽 本命多唔多part 有無killing part 櫻飯就直接問有無俾人擋 笑死

樹大有枯枝 飯多有白痴

點樣先可以做到11人團永遠唔被擋

個個repo都唔同

某部份櫻飯 : 成日都打壓櫻 企最後面！

一字打橫企

自己到時睇算
一時一樣

好句！

真 11人團易砌好多

我諗係講緊ROSE個企位有幾下都要企後面擋住左佢姐

正
琴日聽完奶果句都諗櫻會唔會都有份唱呢句

企定定唔跳舞

我記得果陣呢度都屌哂鬼話遮住櫻花

一啖屎十啖砂糖

有時睇得多 真係唔想俾人覺得櫻飯多腦殘

一字排開都要個cam對到正影先唔擋
側邊影返過黎都係會擋到
我諗要好似保齡球樽咁企先得

叫櫻著10吋高踭鞋咪擋唔到

強烈建議塞入置頂

咁都係播幾秒就轉走位 都睇過rose係點 都仲要問呢d問題

咁不如個舞台整兩層 11人分兩層企易就d啦

好想篤佢個小酒粒

有d櫻飯堅係癲
美久扮櫻影相都畀人鬧到飛起
仲要鬧佢係雞

比文字repo流出都好 當吊下我地癮

佢地痴晒線

總之話俾你地知
要櫻花洗腳就係罪大滔天

到時就話點解xxx要企上面架 點解xxx要企最側邊架

平行世界

都唔知真定假
4月1先再講

on9個班人唔撚配做櫻花飯
明知櫻花愛死HKT咁都屌
呢d人食撚屎啦

蛙蛙

新站 @順圭

之後又有話
Sakura got the part like she's had on "La vie en rose". /probs/ Center. Without anyone in front of her.

Ooooo YASSSSS

所以都係等4月1 號睇live啦

認真，洗唔洗腳有咩所謂
但係班人被害妄想到太on9
早排又無啦啦屌奶粉中站
遲早搞到櫻花變禾珠

有擋係真 佢地過份放大都係真
我唔貪心 唔好俾油擋就得
睇親fancam都要自動變焦

櫻飯1: 好多PART 好靚
櫻飯2: 冇PART 我屌呀??

我見到 仲串佢落好多tag

班櫻吹太睇少櫻 當初pd上岩見面會又無跳舞又無唱歌都吸飯開十幾個站 班櫻吹成日話櫻就算企最後或者側面都特別亮眼 而家咁講係咪打臉

其實我一直都有個問題
如果將日語歌轉韓文
專輯又多兩首歌，咁下次日專咪又多六首lo
無限loop

©yenako_0906
"我中了ELLEgirl的拍立得~😭
wonyoung🐰💕
像wonyoung一樣笑kk
非常感謝! 我會珍惜的!"

©produce48_yr
"ELLEgirl的簽名版拍立得已經到啦
小櫻花真可愛🌸
非常感謝😊"

©____________yiz
"十二分之一的ELLEgirl親筆簽名拍立得（；_；）（；_；）（；_；）（；_；）我打開它時啊啊啊啊啊尖叫 我還搖啊搖"

提子日韓飯

其實韓團分配已經好平均
老實理智分析，真係要唱得，先會比較分多少少
有D highlight位始終都係要D高音

這些機會

頂

大家都明櫻既唱功 我唔貪心 有part俾櫻放電就夠

明明akb個種C仲霸道
鏡頭仲唔平均

對於唯飯黎講, 平均即係唔公平

今天事前錄製後記宥真相關 原推本命是小真[拳頭]
1.宥真今天是低馬尾+白裙子+以天藍色為底色混合了粉色的上衣
2.舞台設置就像溫室（花室？）一樣既有櫻花又有紫羅蘭 整體是薄荷色 編舞整體上真的很帥氣ㅠㅠ 有La Vie en Rose的point編舞在其中
3.宥真part挺多的yong（！
4.宥真在第二次錄製開始前和彩源一起做了“一 二 加油！”這樣ㅋㅋㅋㅋ

膠真蛙蛙都多part 仲有邊個

其實我都唔貪心
有出鏡都ok

笑死

粉絲行為偶像買單 佢地係咪唔明呢個道理
成班癲狗周圍咬 有時唔係憎個偶像 係因為班飯太黑人憎令到新飯卻步

180327 回歸秀事前錄製 零碎repo整理

1. 主打舞蹈和歌曲都很好 舞台表演也比辣味肉絲要帥
2. 前奏部分的順序是員瑛-櫻花✅-玟週
3. 🌸part比想像的要多 總是出現在中間 高潮部分也有櫻花 ㅠ “你是我的violeta”這句發音完全可愛T^T
4. 櫻花舞蹈站位沒有像辣味肉絲那樣被擋
5. 櫻花超級美 因為是金發 還以為是從漫畫裡跳出來的 ㅠ 舞也跳得特別好

櫻多part vs 少part 暫時2:1

個個都話多part 冇人少part

可能佢地就係習慣左呢種 所以覺得櫻更加要多part

唔同既 AKB個隻C講到明係C其他人都是快樂的伴舞團 數字團飯早就習慣

韓團個感覺係冇固定C 如果唔平均咪覺得針對囉

produce x 武林權F彩元冇拍加油片....

刷心啦

但上次日單冇加rose color omy嘅日文版
可能留日專先出

依家都仲嘈緊c唔c位
Diu睇左半年都仲唔明咩？
仲用緊日本果套做標準
不嬲kpop走位好多人都有份企中間

除非好似gidle果台灣妹一句都無得唱說話嘈姐
如果part多左又有killing part仲嘈乜
櫻花本身唔係唱得好
唔通比副歌高音佢唱咩

韓國7點定8點

快樂伴舞團真係夠晒中肯

kk小朋友今天心情都狀態都挺好的看到2條後記都提到了蹦蹦跳跳關鍵詞上舞台的時候三次都是以獨有的跳躍跳上去離開的時候也像汪汪一樣蹦蹦跳跳地🐶🐶

多人團黎講
主唱 副唱 各30秒其實好普通
其他有10幾秒已經好好

希望牙純有7秒

韓國7點

有無興趣開個weibo ac

即係6點

而且數字團再唔平均都唔會唔平均得過當年AMINA MV只出現0.8秒
咁點會仲有人嘈有1秒你咪執到

十世都未嘈完

老實如果美久都鬧真係離哂譜
喂自己人喎
HKT喎
毒唯都唔好太離譜呀

all night nippon都要收檔？

俾46食左個時間

櫻飯自己人都會互罵 好正常

就執架啦喎咁樣

AKB就執柒
E句野我聽左7年
真係執先叫我啦

我驚我睇到眼火爆

記得之前個璇酱repo拍手會同櫻講d禮物收唔收到
d人就罵佢當正自己功勞去同櫻花威
不過佢不嬲都比人罵開

好似呢個咁, 一人一個字, 夠曬公平啦

佢咪比人罵
之後比人del cm

班櫻吹提子 上次個璇醬拍手會問櫻幾時會up片打機 之後櫻up片上去之後成班櫻吹又係到話佢係大神

有時無聊睇下食下花生都幾好

有時d花生都幾好食 可以比我發現原來一件正正常常既事都可以有咁多解讀法

旋轉11c

依個嗰日講過
成班都cls

我連睇安吧有時我都覺得佢地好麻煩
呢樣唔鍾意果樣唔鍾意
去WB應該睇唔到落去

依個真係慘到唔知講咩好

會比人起你AC清算
好似_哥咁

依個真係笑咗出嚟
跟住再攞返嚟屌_哥
啲飯好似邪教比人洗腦咁
一有嘢就會exactly搬曬成套對答出嚟
你唔係講嗰樣嘢都照咁覆你

其實佢講中左
之後唔夠講咪del cm

根本強國飯就係癡撚線,團團都係

首先留意你用詞，下次99%係出日單

我睇呢到都有好多消息都係璇醬copy過黎㗎啦

佢有問題咩？

嗰班新櫻飯最憎櫻花同HKT有關係，最好佢地斷絕聯絡

邊個黎？

d中翻基本上都係微博搬過黎

傻撚咗啊知唔知咩叫飲水思源啊？
如果我話最憎櫻花同izone有關係，最好係解散之後斷絕聯絡又得唔得？
真係好撚霸道

佢之前俾人屌話佢唔支持櫻花過韓國

咁好多人都係咁講既
之後追得幾落力

NO 櫻飯不嬲都係咁 一直都覺得櫻花係HKT鬱鬱不得志

2CH櫻花串好多年前仲講緊係兒玉兼任前已經討論緊櫻花移藉過本家既可能性

呢個經典黎

依家見到話佢hastag加左櫻花個名
其實有咩咁大件事要鬧到咁我真係唔明

第9

新po留名 啊蜆愛飯粒

成續唔錯 cb埋應該可以衝上前三

仲拎d生寫曬冷話好唔開心要脫飯
之後係咁追

見蛙蛙rap好多repo
想搵下牙純rap有冇repo
點知睇左twitter好耐都搵唔到
但見話有同櫻跳舞part

さくらの日

都係嗰句呢個世界咩人都有
把口生喺人地到管唔到咁多
老實講班人講得出咁既野又或者屌HKT/ione任何一邊
我都唔會當佢地係櫻飯
頂盡就係黑粉無需理會

徵召奈仁黨

韓國真係追星國家黎 可以放學返屋企撞到虎東同twice 仲請佢上屋企一齊食飯

下個星期有奶粉

飯巴，你之前問我換唔換小卡100牙純既
我開唔到69演冇得換
想問下你100牙純果張小卡放唔放架？

31號twitter直播

不堅定！

我清泉

（笑

通頂啦你！

受完洗禮都唔驚 勇士

企定定一字排開咪唔會比人檔囉

笑死帶埋twice支應緩棒返學?
個家姐好鎮定 果然係男團粉

又係咁既形式？正喎 不過新人黎講會唔會冇咁易撞到fans?

放入template

做咩加多兩個字係id

點解櫻個腦生得咁聰明
某d飯個腦同佢地偶像差咁遠
唔係應該向偶像學習嫁咩

真堅定係唔需要日日提住自己

櫻都有係廚房請人教佢唱歌
希望有生之年 佢carry到唱歌

可能今次編舞係2個2個咁上前？

咁每人會有2倍時間係前面比觀眾睇到

發覺生命巴自從改咗名之後就變咗低汁會然

佢一向低汁😅

指原莉乃一生推=秦指皇
笠水狗指原狗!
面皮成尺厚!
屌極都唔走!

導清大力清除此POST第一老鼠屎

柒撚左又笠過水

最新笠水時間:更新至1月27日

其犬 一生奶蛋佬粉

此POST年齡層 歡迎任何新會然

此POST年齡層 歡迎任何新會然

致無故中槍人士

[181208]IZ*ONE(La Vie en Rose) (Dance cover) @9nymph 2nd Showcase

好慘阿你地
中2跳舞都比人人身攻擊

范善甯 清純已屠的狗鴨
屯門天主教中學5A班

新會員未識上連登 不小心自爆!!

Flat F 25/F block 1 Hong Kong Gold Coast Tuen Mun (佢話個地址佢亂比架WO==)

PD489POST C打正撚到

希望手足可以現下身!!

導清不忘照顧粉絲需要

球棒魂強打者REX

rex is the legend!!

本POST唯一清泉

[gold]神崎次郎
POST內標榜自己想法係絕對
WIZONE單方面攻擊其他WIZONE
係如此惡劣、排除異意討論區
仍然帶住理性發言!

排除異意!!
追星追到要攻擊其他因意見上不同既FANS

當自己係連登唯一認可IZONE討論區

我地將要管轄整個KPOP音樂台!!
基本上連登各團討論區都會避免批評其他團
但我地高呼自由

本POST為LIHKG唯一IZONE討論區!
其他會員請勿在本POST範圍外討論IZONE等話題
歡迎討論任何日韓團!!

一打唔洗找

呢句真

如果你現場睇過仁美條小蠻腰既話...

睇唔明 乜意思

未見過恥笑三寶?

咁先岩

團綜圖好靚

換走曬喇

多圖勿quote呀

見過就唔會問

sad，慢左添

google下, 唔想笑你小學未畢業, 下次唔好

呢張

係既miss cheung

伸到直一直條腰

新會然跳樓死啦屌你老母臭化閪

挺哂胸都冇睇頭

係？
我有新圖喎

你個仆街仔

弄假成真ok?

好好笑
這些機會是屬於日韓飯的

部腦有冇閃卡
會唔會係連登版俊英

奈子好可愛

躝啦，唔想同你玩泥漿摔角

最尾呢張演渣機影得岩岩好

新飯lm

啲校服相好青春

個名

我地連登ione都拉大隊去影返張

你諗多左 毒撚冇女邊得黎閃卡

早兩三年大把毒l被人叫兩叫就自拍下面腥俾人

我連比人叫既機會都冇

有幾高伸幾高

好想著返校服

雞蛋都唔放過

做乜轉推膠朱

五年前曾經因為樹上面一個梨子令我成為武林中人
而家因為盟主令我重回不歸路

人在江湖 身不由己

武林中人推唔推師弟團高登仔先？

痴線

其實高登派嘅人只係記得普閔侍衛同埋大烈親王

做咩adore我

我老婆權F新髮色睇睇下又幾襯佢

你係元老級大大

可唔可以唔好周圍吹奏我

……

sor lor😅

180327 回歸秀事前錄製 🌸部分簡單整理

1. 服裝大概是藍色+青綠色的雪紡衫 上面掛了類似亮片材質的裝飾 在燈光下閃閃發光的🌟下半身穿的白色短褲 腰間部分掛了裝飾 個人鏡頭被抓拍C位的部分有三次
2. 有三次鏡頭拉近的cut 兩次是和姜醬的雙人舞 兩人在歌曲副歌部分有雙人Part 另外一次比較模棱兩可？是和Hi醬中間站C位的時候被捕捉的側面鏡頭
3. 編舞動線改變的方式和辣味肉絲差不多首先第一個前奏是從員瑛開始最後由櫻花姜醬結束臨近歌曲結束恩菲有一段像在辣味肉絲裡那樣在中間唱著歌旁邊的成員們跳舞的part（辣味肉絲裡權姐的killing part）
4. 這次主打的風格不是完全的力量型+Crush 有種奧妙+神秘的感覺 有很多音色絕了的part 聽得耳朵都融化了
5. 最後的錄製結束後大喊一句gura呀 🌸聽到後眼睛睜得圓圓的 笑著打了招呼…真心是天使T^T

cr. rerendez_vous

另一個應該係蛙彈吉他

預錄Really Like you：
✨錄了三次，珉周邊彈吉他邊Rap
✨Rap的很好 表情管理也很贊
✨Part不多

come back show錄製劇透總結

1、Violeta有不輸給曲子的神performance

2、RLY裡珉週彈了吉他

3、椰奶在Violata、RLY都負責全部rap

4、Violeta裡珉週很搶眼，然後武林line、宥元分量比較多

一個話Yena無rap
一個話Minju 04rap
一個話Yena主打04全rap
點呀

第三點之前又話主打歌係牙純同蛙蛙rap既
依家變左娜b rap？

吹得就吹

越吹越多版本出黎

個個亂咁吹 最後出黎係jline rap

想聽HI rap

去左異度空間

娜B一定有Rap

就咁睇應該肯定左係牙純同蛙蛙彈結他先
但就唔知到底邊個rap
份份repo都唔同

整衰首004

Really like you

見到唱左半首笑到仆街

好似舊年復仇者3流出劇情咁

個個講到似層層

彩櫻

今舖油b又蠃

櫻個頭隻色次次都好新鮮

波子最後先突個頭出嚟

娜B個心口仔

冇留意咁多 淨係記得話nako主打後面有c 同04少part

次次都係咁好正

結他

主打好似nako同hi都有c
04堅既話唔知係好定唔好
大主唱一個人唱半首
但彩元都唱到半首，牙純同蛙蛙彈結他

04主要比人唱左半首

果個一定係假 4月1前仲有希望既

點解搞到好似之前PD D repo咁
都唔知真料定假料

會唔會係坐？唔係應該企係膠真上面咩

btw娜B倒立

我屌
hi同蛙幫油b填詞

係咪真飯黎
佢地都分唔清

아이즈원(IZ*ONE) 신곡 무대 스포? 컴백쇼 연습실 어택! l HEART TO 'HEART*IZ'

想聽奈 rap

好聽既歌大主唱一定霸多d

幻覺黎啫，嚇我唔到既！

【中字】IZ*ONE新歌舞台透露_回歸show練習室突擊

兩條都唔得

咁bilibili

櫻花個頭咁快變布甸既

笑左 hi都係後面跳泥跳去

邊彈結他邊rap
想像唔到點做

hey 乜野係IZ* 我哋唔知

IG d fd

生長力強 未禿得住

終於有喵，奶B我愛你！

尋晚開心速遞又黐咗線。大四喜！

好正仲係咁抽強國水

無睇電視好多年

愛回家可以睇,呢套野越黎越癲

真。依家淨係追愛回家

最正係唔洗追,冇睇一集都冇所謂

屌屌柒個分part啦 我唔信油霸咗半首歌蛙hi先幫佢填 擺明填完詞之後唔知邊個分咁多part俾油

因為cj唔知點捧佢,綜藝冇人要,唯有咁捧佢

照常理
蛙hi 淨係填自己果part (rap)
首歌又唔係得蛙hi兩個填詞人

好似冇repo話仁美rap?見到有講蛙

諗起佢pd48高音rap
如果係真嘅話有啲GD fu

蛙蛙

今次唔兒歌喇掛

盟主用降龍十八掌輕輕一推

今晚記得聽

收 IZONE 海報 係IZONE海報 啱價就會收
順便想收埋韓專連碟 碟要清純,NAKO 價啱就收
有意帶相帶價TG
主要九龍區 港島區地鐵線交收

今晚十二點一次過覆.

感謝感謝！

珍妮曲奇好唔好食？未食過。

朴寶劍會唔會送假貨俾啊裴？
連香港人都唔會分得出邊個係真

仲係赤柱店仔個陣食過
好鬆化好香
依家唔知

仁美成日照顧粉絲需要

Really like me套衫?

謝師宴個套

想齊poster都要買成打碟 好辛苦

有冇人睇到依度都諗起驚比佢知權F個花名
即刻睇下wiki有冇寫 不過得幾個花名應佢地講緊另一個wiki

你真係專登遮d唔遮d架喎

小蠻腰+腹肌

我愛指原misaki bb人 美久 aoi

權: F？我點止F呀屌你

隻蛙係咩表情

나무wiki

搵人加上去

加油狗算啦

收皮啦收皮啦收皮啦

專n

唉 好後悔ver1,2訂咁少
快啲出新嘢啦好想重課

食le d 好好味但超肥

而家冇得訂咩
你指g媽定信和

依家訂又要再等一輪

今日會出咩

個個都生寫換生寫

生寫

你差咩？

黃色半身仁美同大量彩元

無錢點買呀

買完又點....
抽極都係咁

o ver.2海天都係今日先到
慢慢啦

岩岩聽返,
48G有成超過100人去試鏡, 好想知邊個有去

我一張都無

蛙呀~

望到奶個shot笑左

又要打J

清純個窿

呀純條裙中間個洞仔

櫻蛙

奶好似係波波池跌底左, 伸手嗌救命咁

躝

好奶

猜猜我是誰

急咩啊
拍手1都未到嘅我表示

蛙呢個shot真係

幾正吖

神秘三角

今次又變樣

請支持娜B真B！

櫻蛙純

櫻

想奶

排隊啦

躝呀

好想係經過個洞探索一下入面既世界

蛙今輯好有少時允兒feel
個氣場

cls

忽然蛙推全面進場

最後邊個黎
好正

訓低果個又係邊個

咪quote咪quote咪quote

平蔭蛙好索

元英?

竟然播鬼怪ost
韓劇迷櫻

應該清純
得佢地依個髮型

睇衫認人...應該係奶粉黎

明顯演啦

真

睇眼裝同髮型 我都覺得係純

但我睇落都覺得似牙純
由其對眼最似

100%唔係
髮型同對眼完全唔係一個人

你Cut既Gif 都望得出

我一睇係蜆喎 對眼

就完先記得聽...diu

已完

成日記錯時間

又好似係 對埋純張相黎睇

但係點會無端端插清純鏡頭?

睇髮型又真係純
但第一眼望覺得係演

一定係剪片果個都搞錯左

私心想奶粉去徐賢果邊

我望似純
咁係純定演?

有無咁岩

agger.

我都想奶去徐賢個邊
到時少時同IONE FRD左就

之前pd48唔覺奶粉搞笑
而家見真張

成班忽然蛙飯

浸溫泉個張相好正
我無圖 想儲

1/4 你好
2/4 idol room
3/4 請給一頓飯
4/4 izone chu
5/4 MLT2
6/4 黑手黨
7/4 大家的廚房(希望有櫻)

o靚妹反應

好忙好忙-仲有5個打榜舞台x3星期

又可以逐個舞台睇下奈子鏡有冇比人飛走

岩岩先錄完cb show由朝早到凌晨
後面又錄了另外一首非主打，金發馬尾 + 類似護士服（？）的裙子，Part不算多但是小亮抓鏡頭抓得很好，電視上看應該很絕 [doge]
最後錄了日單主打和辣味肉絲，紅色小西裝 +經典內扣把一邊頭發別到耳朵後面。第一次親眼看日單主打的現場我真的要被帥哭了……… 經典鏡頭現場看更驚艷

唔止5個

6個？？

做得佢個孫

好多野睇

全部去哂既話係6個
由星期二THE SHOW到星期日人歌

錄左4定5場？我記得下晝d時見到新repo話咩 天空 天空主題？
攰死佢地咯

忙成咁 The Show 未必去

仲要飛日本不朽名曲con

忙到....

依家娜b櫻膠真都有自己綜藝
再加cb
要再紅了

認哥呢

Violeta 歌詞
（韓文歌詞來自MnetDC：board/mnet_k/4657563）

Oh 像現在感覺那樣 展示給我

你是我的Violeta
對你全部
你是我的Violeta

仲有RM呢

講起歌詞
今日見到啲彈幕話首歌避雷塔
聽落個音又真係好似
佢地好鐘意玩呢啲野
上次又話乜辣肉絲

CJ 爸爸就是好
資源多到嘔

頂...原來係咁既意思

見佢地好鐘意將啲主打歌歌名空耳哂
今次變左避雷塔
出道歌就辣肉絲

係辣味肉絲。

突然好肚餓

唔洗翻譯器

顏鬼係咩事

想問下香港死信部仲存唔存在？

Sakura: I can only record for Youtube when I'm back in Japan, but my schedule is fairly packed whenever I'm back. I actually recorded my APEX Legends video by playing for ~3 hrs after a day of high touches

拍左成日手仲要錄

每日任務
P社

呢個應該係 顏 鬼綺麗，即係話 個樣 好鬼靚。

佢地係咪走外文title 路線

嘈婦最近有冇咩搞作

好想收工

25屌9牙降好過啦

小亮電台部分內容英翻 （英文資源來自@fujii_itsuki）
小亮和美宥在一樣飛往日本的航班偶遇！她正在努力實現自己的夢想，花時間訓練。至於Juri，她在決定離開akb之前諮詢了小亮。
小亮很高興能有朋友在同一個舞台上，因為她沒有多少朋友在之前的回歸！在韓國出道之前，建議不要吃太多拉麵。
關於Apex Legends
小亮：在編輯視頻的時候，我意識到我什麼都沒說！我太專心了。因此，我不得不在其中添加我自己的語音。但仍然希望能傳達給大家知道Apex Legends是多麼有趣的遊戲。我會多多上傳的，所以請期待它！
小亮：回到日本後我只能在Youtube上錄製，但每次回來的時候，我的行程都很緊湊。事實上，在一天的拍手會結束後我用了3個小時來錄製我的APEX Legends視頻
關於Rise
小亮:一個突然的合作，翻唱？與Jonas Blue。我事先不知道這首歌但是所有的成員都是這樣的，“啊？為什麼？”.在錄音之前，我練習了很多。這是一首非常好的歌曲，不是嗎？ (笑）
小亮:我們還沒有真正見到Jonas桑本人，但希望有一天，IZ*ONE能見到他本人。 6億YouTube播放量，太神奇了。我們會盡我們最大的努力，這樣我們也能像Jonas桑一樣。
關於回歸
小亮:IZ*ONE在韓國的回歸是在4月1日，下週！我真的說不清這是什麼類型的歌曲，但大概在這個時候，會有預告出來，期待值到達最高！這段時期可能會是最有趣的吧？ (笑)
小亮：我和成員們都練習了很多。為了描繪一個與《La Vie en Rose》不同的魅力類型，我們在這方面付出了很多努力。各位，請大家期待
在每個人的廚房中小亮見到了洪基老師
小亮：我們真的不知道每次會來什麼嘉賓，所以我真的很驚訝！在拍攝期間，他甚至來找我說話，問我是否還好，說他有關注IZ*ONE的活動。 （笑）
小亮：不知道是不是因為他仍然覺得自己是個老師（笑）。在我自己的韓國常規節目中，我沒想到會有這樣的重聚。它甚至還沒到一年（從PD48以來）！恩……我努力工作了對吧？ （笑）希望有一天我能和其他老師見面。
關於粉絲組織的生日應援
小亮:我在推特上看到過，發光LED面板？我的生日廣告似乎在韓國各地都有。太神奇了！在日本沒有這樣的應援方法，所以我認為這是一種獨特的韓國文化。 (笑）
小亮:這讓我真的很開心。不知怎的，在火車站，也有一個生日廣告，貼滿粉絲寫的生日祝福的櫻花花瓣（形狀）的便利貼。我覺得這真是太棒了！我想去看看但是沒有一個好的時機。 (笑)
小亮：有一天，我希望我能去看看它。日本的粉絲們去認證了，在推特上報導了這件事，並把照片發到了網上。是不是很棒？但我不是那個令人驚訝的人。而是粉絲們！我真的很感激。

權蛙前幾日vlive中字

元英個樣勁弱智
我櫻真係好靚

vlive 食野整污糟彩元件衫 件衫係清純定權既 彩元話佢都唔記得
咬完一啖嘅嘢dum返落個盒度 有一次比彩元食左
冇問過人就將唔知啲乜嘢 一次過撈曬落啲牛肉度 彩元第一秒個樣係

下?

你個樣就弱智

cj爸爸好癲,練習室個段片同一條放晒3個唔同channel

直頭成間集團嘅資源任ione用咁

youtube recommend我3條同一條片但唔同channel

你入黎做乜撚 又話唔鋸呢到啲人

咁櫻幾勁, 3粒鐘殺到10件

笑左咁形容係positive定negative

收工。。

早晨

返學lm

4/11 20:00(韓國時間)
SBS-radio鄭素敏的Young Street

上電台

話說最近好多次都係油B喵做第一炮

【OSEN獨家】[IZONE張元英&金珉周作為特別MC出擊<Happy-Together4>]28日,據OSEN獨家報導, 奶粉 蛙蛙將作為特別MC參加30日進行的KBS 2TV<Happy-Together4>的錄製.這是組合首次出演該節目,兩人將與MC劉在石 全炫茂等人產生怎樣的化學反應令人期待~

竟然上HT

我法國我呢排都幾多節目上

劉大神

扮on9櫻飯？
好低質

認哥！

仲要係special mc唔係guest

早晨
呢兩日都要返13個鐘工...
圖海會直接休息到4月1號

唔計成團人上個d
我自己上請給一頓飯
同蛙蛙上Happy Together

成堆女要養，係辛苦d

Erii

側蔭好正

小圓椰奶彩演仁美
4/2 SBS廣播崔華靜的power time

肥HI越黎越多野可以上
搞搞下依家反而係波子未有節目上

估唔到而家係HI仲多野撈過波子

清純條眉

依家睇落係nako牙純彩元同演比較少節目上

減下d肉肉先上節目我ok

清純我地自己睇團綜就好正
如果正式上節目咁唔受控
街外人睇到我驚佢比韓國D癲佬鬧

Sorry for 遲奶
啊蜆踩我好嘛？

兩睇啦，綜藝節目就係唔受控先好睇好玩
好似RM全妹咁，韓國都一致好評
有時就係要牙純果啲唔受控個節目效果先正

請給一頓飯預告

Wendy上廚房
點解唔係Irene

正

撞柱呀
不過都好

4月6號播

呢日播正

慢慢黎 boss最後先打
依家irene實識櫻啦掛 pd好識玩

帶男神櫻留名

如果irene上 櫻會怕羞 慢慢黎啦
可能過多幾期有irene

櫻會唔會已經痴左線

轉左星期六播？

都叫成功左一半先啦
wendy返到去同irene講幾句櫻既野
咁又成功左一步

wendy去完 櫻可能覺得好正 又加推

真係流下兩行淚,櫻想見IRENE嘅路途上終於邁進左好大嘅一步

係喎
한편 레드벨벳 웬디가 출연하는 ‘모두의 주방’ 녹화분은 오는 4월 6일 전파를 탈 예정이다.
可能打錯姐

我愛廚房pd

櫻推

上次運動會坐咁近都唔出擊

奶粉好搞笑
佢一hold唔住個表情就變返bb樣

櫻追星之路

仲有排行

櫻會唔會煮煮下野食突然拎D CD出黎叫WENDY簽名!?再叫佢俾埋IRENE簽

CJ爸爸勁撚到，新人團有三個固定節目，
依家係咪得油狗，彩元同波子冇街出

都未見過新人可以有咁多節目上 又固定又盛
CJ爸爸

恭喜櫻花

肥hi係安選之女點同

我愛cj爸爸

抄左wendy牌先

垃圾油狗連蒙歌都無得上

大主唱都無得上

人地練習緊ja

大主唱係團綜都唱到pat屎咁

希望彩元/NAKO果D有得上

大主唱不嬲含住啖屎唱歌

nako要對超高既鞋

櫻part虎東
奶蛙part劉大神
娜part亨敦

油?

講起蒙歌之前膠真上去唱好鬼好聽
油呢啲唔好上去出醜啦

cj : 無節目搵禾家肉粒怎麼辦

所以咪唱歌唱半首

根據連登定律
踩得越勁
禾定肉粒有節目上的可能性越高

見到有個得百幾訂嘅人直播fever basket用嬰
然後上到幾萬人睇

真B係自己一個carry成個節目

仲未有RM

這該死的人氣

唔好再講

pdx101 樂華冇人拍加油片
jyp就有twice

金九拉
雖然直播無咩交流

好屈機。本身有cj爸爸同肥秋爸爸已經多資源，仲要有個推做pd，開個節目預埋佢。

pd nim

連星都幫手追

等睇櫻唔敢接近wendy

佢一開口肯定講牙敗牙敗牙敗

牙櫻!你係前輩嚟!!你要加油~~

佢都唔撚好笑既，兩個阿伯係間房講舊時

櫻喺韓國係攞住大前輩既經驗，用新人既心態同姿態活動。

唔係irene既話應該唔會好似運動會果陣咁緊張掛
表現得好啲留個好印象比wendy返去對住irene吹下風

腳

正, 有機會上rm了

Hello Some乜春你係咪仲健在

Hello Some乜春你幾時退款

辛苦sunny絲
4月1 cb應該可以多到po去41頁

越黎越多大節目佢地, 無論tv or radio

叫wendy介紹irene佢識
pd咁熟櫻一定係劇本度叫人問櫻鍾唔鍾意rv?鍾意邊個
之後上釣

今次多d一位就可以上更多

有running man 未

標準劇情:
虎東: Wendy你知唔知kura係RV飯?
Wendy: 哦?!真係架?!多謝!
虎東: Kura醬你最鐘意RV班個member?
櫻: (睇眼色) Wendy前輩nim都好鐘意...不過最鐘意係Irene前輩nim

虎東揀wendy定kura呢

Wendy同虎東都fd底

同公司
一齊去過杜拜做節目
認哥又有 稱讚你

呢個時候上RM我估都係得一PART遊戲玩完就走
不過有得上點都正

好鍾意你個名師兄

好鐘意你影啲嘢師兄

我影d咩琴晚摔hi肚仔幅gif

mini shop 拎得本pb未

到咗啦

星期二已經有得拎

收呢張
tg: on9faiching

4月25號晚上韓國時間8點
mnet新節目首位嘉賓

【OSEN獨家】[IZONE確定作為Mnet新綜藝<TMI NEWS>首位嘉賓出擊!]28日,據OSEN獨家報導,IZONE將作為Mnet新綜藝<TMI NEWS>的首位嘉賓出擊節目,據悉即將進行節目的錄製工作.另外,#全炫茂[超話]#時隔十年將通過<TMI NEWS>回歸新聞主播.他將與IZONE成員們以怎樣的形式發生怎樣的口才互動,令人十分期待.據悉節目將於4月5日播出,敬請期待!

爸爸

5號定25號

一次過今日咁多節目消息出黎

主持之一仲有Apink Bomi。

應該me2day打錯係25

今期到cj爸爸發功

我捽先架

贏哂
全韓國依家無一個團多節目過佢地

【TOPIC】theqoo熱議!! 在愛豆所屬社工作但是卻再也無法追星的後記

睇到尾2個張 諗起ione
像是女團的話 如果在粉絲見面會的時候 來的都是大叔粉的話 那就是要開始不行了
女飯多到 大發

SORRY 等多陣啦善甯

日本有肥秋爸爸
韓國有CJ爸爸
贏哂
大把節目輪住黎

【theqoo】一個追星女孩去娛樂公司短暫的工作了一段時間，從此再也不想追星了。錢少，加班多，壓力大，被粉絲罵。還有用自己人生照亮他人前程的現實打擊不平衡感。

漂亮虎咚咚都有譯 好似佢譯得好睇d

為CB做勢嘛
愈多人留意愈有利

有冇機會多過wanna one?

快閃店

痴線 真係勁多節目上

有爸的孩子才是寳

好多綜藝
好忙

兩邊都有個好爸爸照住
覺得陸續有黎添呀
仲有nako牙純彩元同演都未有節目

《TMI NEWS》是將愛豆的近況以新聞和脫口秀的方式進行公開的節目。
期待

韓國最強CJ爸爸

似會有好多宿舍生活日常野講咁

感覺講到一半會好嘈

笑左 咁都留意到

上面間舖叫maru

佢講明脫口秀方式進行咁就預左一定嘈
個氣氛好正

權F喵

反例：akb…

日本果邊又唔同嘅

要調返轉 開始多大叔既女團 抄下akb握手模式 搞密d簽售可能有得救返我指收入方面

女圑要靠一位，冇一位甚麼都不是

真係,日本wfc一位

你係咪淨係講緊禾珠

講緊韓國

lm太長陣間睇

韓資公司entry post不嬲人工低工時長
人地做經理人都係得百幾萬一個月 仲要一個睇成團

ig

萬幾hkd?

樂華有個係出左道紅唔起去pd回鍋肉
唔叫娜B/everglow 奶返師兄
可能面子問題/怕尷尬?

版

呢兩張影得好靚

係 見咁靚都冇人po幫手po下

蛙呀

呀叔先夠忠心肯扔錢
後生仔咁多DD 睇完一團一排又係棄左睇第2團

日本大叔就係既 韓國大叔未必 年年咁多新團出 緊係睇新囡囡

問題係扔錢都唔夠妺妺飯多

跟機
蛙蛙

忽然蛙飯

我就唔跟隊 不嬲都自己奶開

你對得住你個名咩
蛙蛙比你奶，牙純我奶哂

長遠呀

見呀木村老婆去到台灣呀,香港呀都勁多大叔fans接機,搵佢簽名,人氣勁過佢個女

part time

一條提到珉週的新聞(看看就好
網絡漫畫<女神降臨>的假想選角熱議 講的是女主通過化妝從平凡人成為美女的故事
擁有一雙水汪閃亮的眼睛和給人留下善良印象的金珉週，在粉絲中也引起了反響，觀眾們每次看到她都會想起<女神降臨>中的林周京。

女團去到咁上下會開始單飛，你有錢都洗唔到

咁人地以前係當紅巨星,個女係剛起步

幾張圖就引到成班唔堅定

蛙素顏已經係美女。

繼續

呢套漫畫尋日睇到新聞
應該係女畫家照住自己個樣畫

既然係part time就一齊啦

堅定地奶 민구리

一年出咁多新團 玩得幾多粒腎 啲妹妹好容易沉其他團嘅船

唔係當兵或者大醜聞，女飯好少轉會，仲有每年出咁多團有幾多可以留到過年

大醜聞女飯都唔會轉會你睇吓失敗幾多人撐

堂堂正正_ _ _

正想講 堂堂正正李勝利

反駁唔到
宗泫仲幾千人聯名支持
真係痴哂線

詩炫係咪太掛住娜b, 9:14 講錯左做娜b嗰名

理解唔到唔覺得嘔心咩

調返轉如果女團出事 班男飯仲會唔會撐

男飯話走就走

哂氣，你睇雪炫果單野同top果單野就知
韓國對男idol同對女idol差好撚遠

成日都覺得韓國男飯諗野好似連登仔

哈..

應該係話女人有時會將件事合理化 oppa食女好平常 只不過佢係明星

你依家淨係買櫻啲嘢都可食樹皮

我成日都起唔到身

有時都睇到女飯好同情女idol 韓網罵得最勁都係男飯

而家食緊樹葉遲d就唔知

等邊個都好，唔係成豬就得

ig 真

mcountdown next week

放送死守

橫掃一位

冇計，韓國大男人主義
啲男idol錯大大鑊都可以成班女飯幫佢諗哂原因
女idol錯少少野就即刻踩到盡

唔夠食揾我
我有好多

原來今日有CHU

係喎
我完全唔記得左

死守本放

ig提左啦

今晚10點呀，記住放送死守

有冇手足未訂新碟 或者 會去fansign想搭單要2隻

v

V

有V

呀純個殘樣
未食飯呀？

手燈

跌咗奈子

喂屌？可以打開，拎走油果粒

可以拆出黎

有得拆

支嘢可以拆開拎走某啲色

IONE

櫻自推

又幾光喎

一大碌嗰個咩嚟 成個amazon echo咁

可以拎走粒珠
可唔可以熄埋盞燈

入D硬膠珠落去fing仲唔嘈死你？

依家咁樣都嘈死

沙鎚咁囉

放送事故

跌晒d珠

頂轉咗tab 咩事尖叫

好似幾化學
跌一跌散哂

成班衝哂出去，得返牙純同演呆左咁企係到

有得拆換泥既後果

奈子整極都整唔返

奈子係咪整爛左

權奈

懷疑係專登整到有得拆 等你班友整唔見一兩粒個心囉囉攣買多支

權f搞咁耐都唔掂

救唔返

好想飛過去幫奈子整

屌奶星，Vlive冇notifications

櫻自己改裝

娜B露額

好似大約10k-14k左右
仲未扣稅

呀權好照顧奈子
想推F

演同真唱Beast歌

淨係睇住奈子整 無睇其他人做緊咩

西邊天空
源

屌 油狗唱西天

下雨的日子
回憶出哂黎

點解唔係出package賣珠
同埋官方配件改裝

真係回憶

燈燈下 應該之後會出埋

Beast

完咗先見到

裴巴燈一燈 otr可能會出 到時連手燈都有補給
真係估佢唔到

一唔扭實就係咁，一野fing走，D珠唔見晒

係咪即係好似強國人好鍾意買嗰個Pandora咁呀？

中咗唔好淨係入我數ok？
明明嗰日個個都係咁講
老母就係咁話出咩配件啊
好似DLC咁要中控就要買多舊配件插落枝棒到

？冇留意
有冇detail

櫻同演個反應 兩極

呢到太多燈神

到時con個個中頭獎 臨開con前要廣播扭實支燈

搵野包實

酒杯敲你個頭 你阿媽話痛

咪就係會不斷出新款·只不過係出唔同嘅珠，比你自己襯，
但每粒珠要你幾百蚊，跟住串成一條鏈就埋單幾千蚊，
只不過係強國嘅質素但係包裝到好似外國貨咁靚

遲下出支ver.2加配件

蕊

呢樣真，唔係演唱會釀成多人受傷既話，實上頭條，到時全otr謝罪都唔掂。仲有怕支燈揈得多，個接駁位始終會斷。

到時跌到一地都係仲會咁

櫻好可愛臨尾演攬住櫻

櫻飯真係好鐘意用知世做icon

Cute

不嬲推開蛙

想轉fulltime 奶全身

想知佢而家有冇炒散/part time
那有錢買野

透唔到氣

攬到抖唔到氣

滿分reaction

真係天生綜藝感

靜係放左自己色果粒

點解油企到咁側

真係送左包好辣既麵俾呀哥

奶粉個樣奪命狂呼咁

虎東最鐘意既Reaction
天生虎東派

櫻同奈跳bon bon chocolat

等gmar

쌈빵

IZ*ONE 'Violeta' 2nd MV Teaser will be revealed during IZ*ONE CHU Secret Friends tonight!

第18分鐘 權F

即係要睇直播？

笑死個vlive

twitter d 人係咪想刷view話4月1個mv要衝5000萬

睇錯 好似係500萬

teaser?

正路11點YouTube出teaser2
mnet插埋係團綜11點播
好似係

想問大家枝沙鎚訂咗邊間 想跟

4月1個mv
之前見有個poster寫目標500萬
今日見有個寫1200萬

其實咁樣真係抖唔到氣 好易玩出事

係咪要聽日先係gmarket訂到

violeta mv teaser 2 在izone chu裡公开 開

起飛

清純

應援燈仲可以要嚟氹bb

奶粉勁無奈俾 Reaction

奶粉不知所措實錄

最尾嗰個

4月4日(木)より、RADIO BERRYで本田仁美の新番組「NEZAS presents IZ*ONE 本田仁美のWorld Get You」スタート！

HI有新節目

其實係咪即係同一檔野拎走t8個名？

HI個電台節目唔係啱啱先完咗咩

覺得係 又係同一個台

「ひぃといずおん」は、今回で最終回ですが、
4月からは新番組がスタートします。

「NEZAS presents IZ*ONE 本田仁美のWorld Get You」
海外留学経験のある、または、これから留学しようとしている
若い世代の人をピックアップ。
韓国を拠点に、日本やその他の国で活躍しているひぃちゃんが、
時にはエールを送り、時には元気をもらい、時には一緒に悩む…
若い世代をつないで背中を押すラジオプログラムです。

時間は今までと変わらず、毎週木曜日21時30分から。
初回は4月4日放送です。

来週もぜひ聴いてください！

「NEZAS presents IZ*ONE 本田仁美のWorld Get You」

◆放送時間：毎週木曜日 21:30～21:45
◆放送協：RADIO BERRY（FM栃木）76.4FM
※栃木県外の方は、「WIZ RADIO」や「radiko」でも聴くことができます。

改個名又重新出發

想問下有冇人會去衝首週?

右下角隻鞋似係演

係咪要開新po睇直播

有冇巴打有link

係 快d推

推

櫻:

求B站LINK

190328 Mnet IZ*ONE Chu 秘密朋友 E02

日常代班OuO
聽說今天最後可能會有Teaser!?
該死守到結束了吧...

日期: 2019/03/28
開始時間: 22:00

直播網址:
AQStream：
B站：

TVING：

仲要NEZAS前身即係toyota栃木支社。

btw WIZ RADIO係新野?

965

967

開波啦

即係仁美本身個電台改左名?

岩岩睇完個vlie nako
支野係咪比佢開頭架硬蚊出黎個下整壞左

快

P

手

U

快推

開

開始未

1

新

po

S

賣緊廣告...就開

H

應該就係節目名同贊助轉咗。

988

.

b

做啦

I